今次武肺，環保撚恐成大贏家。。。。。

簡
中國
法國
港澳台
視頻
欄目檢索
/ 中國
中國環境
【視頻】 新冠肺炎流行 中國污染明顯下降

發表時間： 05/03/2020 - 11:56

中國急劇降低污染近期引起美國太空總署關注
中國急劇降低污染近期引起美國太空總署關注 © France24
作者：
羅拉
美國太空總署近期的衛星圖片顯示，中國上空的空氣污染程度大幅度降低，這與新冠肺炎流行有關係，請看France24報道。

廣告

美國太空總署近期的衛星圖片顯示，中國上空的空氣污染程度大幅度降低，特別是疫情開始爆發的武漢，空氣污染狀況兩個月來有明顯好轉。

分析指出，這主要是因為中國政府為了控制冠狀病毒疫情蔓延採取封城，工廠停工， 中國生產活動創下破紀錄新低。

大家知道二氧化氮主要是由汽車和工廠排放等有害氣體而造成的污染物。

最大輸家就真真係環保左啲環保撚就無野好做

秒

唔知過咗呢鋪會唔會整返獨立包裝口罩

同時都用左好多即棄既野

其實係要開發真係可蒸/消毒可洗多次,
可以擋到病毒嘅重用式口罩就真

出去排隊買口罩嘅次數同風險都可以大大減少
你見家下好多人仲係只可以幾個幾個咁入手吊命用就知

或者出小型啲嘅濾片放呼吸位,有效咁將資源運用
唔使因為生產傳統口罩比起小型啲嘅濾片要用多啲原料先生產到一個,而影響整體生產量

家下啲人用傳統可拉可摺嘅口罩都成日唔識戴
要重新檢討立體口罩產量同出得舒適貼服就最好

會四周圍演講

海底龜公識得載口罩